你講我聽樹洞

近期太多新聞令到個人好灰
真係開始明點解的人會自殺
有一下自己都差的頂唔住
但係我唔想甘樣落去

我相信都有好多人想搵人傾
但係唔知點講
唔知由邊度開始講好
唔知應該同邊個講好

希望可以大家各自舒發自己感情
呢度可能提供唔到解決辦法
但係我相信呢個樹洞可以發洩